北韓重申境內無確診武漢肺炎病例 是「冠狀病毒無污染國家」

韓國聯合通訊社指出，北韓勞動黨機關報「勞動新聞」今天(18日)報導，「應急中央人民保健指導委員會」幹部宋仁範(音)表示，截至目前為止，北韓沒有出現任何新型冠狀病毒感染。

報導說，宋仁範也表示，若發現疫情，將根據黨和國家的重大措施，迅速將衛生防疫體系轉換為國家緊急防疫體系，保健指導委員會將在各地區動員緊急防疫力量，採取所有可行措施。

報導指出，北韓於本月2日首次表示境內沒有確診病例後，不斷透過媒體重申這種情況。日前北韓也透過內閣保健相吳春福、保健省副相金亨勳、保健省國家衛生檢查院副院長洪順光等疾病管理部門主要官員的發言表示，北韓是「冠狀病毒無污染國家」。

北韓又嬴

之前唔係話有軍人確疹咩?

金仔手起刀落

金仔一發現有case 即殺 點同你鬥

world war z 情節成真

官員去左支那之後冇申報啫

我信金仔呀...因為爆起疫症佢一定搞唔掂 分分鐘收皮 ... 所以佢一定封得徹底 中一個殺一個

第一個封關係佢

【twitter 要人】維吾爾族人被中共送入集中營證據流出

幫手入去rt + like + reply